九巴你個垃圾app報時唔撚準不如唔好報啦

屌，原本無期望就無失望
頭先望到仲有一分鐘有車即跑
跑到索氣去到先發現原來一早走撚左
搞到人自以為有晒預算跟住又要比你玩
整黎托炮咩

月經

一分鍾慢慢行，3分鐘先跑，你識唔識用架

唔撚識早2分鐘前到既，預到咁盡抵你死啦

舊apps都算準，新apps 走左成5分鐘都話1分鐘先到達

我覺得幾準喎，通常一分鐘代表90%開走左
二至三分鐘就要跑

轉左新版垃圾到狗都唔屌

有無人屌下港鐵轉車app

個apps只適用係總站等車

九巴app其實算準，但如果知自己趕時間都唔會預到太妏，咁大個人識衡量啦下話

我份人都好準時，通常約我1點我一定2點先到

到站時間容易受到交通因素影響，應盡早出門

垃撚圾

早五分鐘到都一樣係假既，都試過幾次
我都明預時間唔好預咁炆
但我點都好都唔代表佢個app係無問題
明顯係有改進空間，right?